until dawn裏面個josh真係好撚慘

無論點都係be 一係比Hannah捻爆個頭一係變wendigo因為之前幫唔到sis而一直好自責 有嚴重情緒問題

已拎奧斯卡 唔慘